【大戶劇本】20400 淡倉期權急增

依鑊仲唔L係熊3
依家PUT落去都仲有3千點

[/size=6]

[size=6]各種轉勢信號都出緊黎

熊熊哈星期一千跌

沽佢落去

邊到搵張咁既閪圖出黎？

0.618呀屌

而家先0.5
on99

5m 熊過fat fat

其實d人釣咁遠入係咪搏一下急跌，引伸急升賺錢？
否則今日都月中，唔大跌佢地就含

s&p 618 了

fat fat 了今舖

大戶派錢，一定訓身跟

Drop to 0
All-in 熊

攞少少錢釣大戶。但係重注好倉？

熊三啟動

All in 左熊 星期一等收錢

加注！

睇下幾多點成本先,成本*張數*50先得個2百萬

港女邊有0.5

真係唔明點解星期六日都有交易

大戶同大戶之間對賭姐
當你平均38點一張
買果個只係280萬
但係賣果個一張都6萬按金
成9千萬

買果個通常有預左輸哂嘅覺悟
或者對沖下d 好倉姐
真係有信心就直買236lp
一爆落去不得了

咁佢都要睇得好淡下 先會咁買姐

OI = 未平倉合約
其實OI急增有機會係大戶做緊hedging

星期一跌幾百點都會升嘅
至少夜期跌2百點都只係升好少
得返9個交易日
點都係沽家贏面大
話哂3千幾點價外

好難講既
買得2球幾 斷估唔係鳩買既

有冇計埋20400個delta係應該用幾多張期指對沖1468張LP? 收$2.8M期權金，SP應該食水深到呢

哇屌

其實咁嘅政治環境點會升唔明點解咁多傻散做好

牛熊同期權嘅淡倉都多過好倉喎，點解你覺得好多散戶係做好?

清你不如學下點睇倉先

可能手機螢幕細睇唔晒，熊證比牛證多14XX張期指

5月恒指期權Put比Call多20616張，如果考慮埋置位分佈，大概等如多7000張期指，不過我都係驚唔識睇倉，可能有錯

不解釋

向上殺600點
殺到900錢張期
向下殺600點
殺到2700張
自己諗

多謝清幫我講解佢聽

我哋淡友星期一屠牛

大戶今舖送錢

大戶嚟講幾百點只係波幅，唔係升市跌市

沒有否定會殺近牛，也無否定係升市定跌市，只係想請教下點解係認為好多散戶做好，唔通買熊買Put嘅就唔係散戶?

咁遠點殺熊呀? 星期一gap down 可以打晒229-236熊

利申: 熊過

仍然無解釋為何咁多買熊買Put嘅就唔係散戶，既然自己都熊過，莫非是大戶?

原本只係想交流一下看看有冇特別見解，結果只係go go go, 不回也罷

唔使解釋咁多，要明嘅自然會明
股市唔係比蠢人玩

買上唔洗錢推咩...
推上250比老散d蟹貨走?

邊個話一定會彈0.618？
基本上都係0.5最盡
係今次sp500同納指彈得多呢度d好友先開始貪婪咋嘛

15號 call side 有d倉位加成5 600百萬咁又點計?有倉long定short?
可以係對沖期指
可能係輪商出產品做嘅對沖
咁易靠純睇+張幾多張,就知係咩倉, dry睇excel就個個發左啦

冇sptrader
我個富途就寫-0.043
岩岩睇返一張要8萬先開到
就咁計應該係63張？
不過我琴晚睇過成交紀錄
千幾張一陣就做哂
兩個鐘內做完
成交價都冇咩變化
好似兩邊約埋咁

做SP唔得？3000點即月點到, 擺明係好倉喇

263趺落225用咗幾多日? 7日
不過係前兩個月前嘅事
正如LP油$0.5，當初都話點到

等睇大戶表演

都係嘅，不過有兩會因素點都托下先喇

政治同經濟有咩關係

香港地有錢就有自由

你話打仗就話je

依家d 中產最多咪上網 呻幾句 share下 新聞

跟本QE 加大環境就無差

其實係解釋唔到，就咁望住未平總合約其實解讀唔到出黎話多大戶做淡（其實可能只係有人為自己今個月的持倉做保護,但個班人一定係大戶？）

至於牛熊個到應該係想表達以收市計，殺落去個趨勢會較急因為多期指佈置左

所以其實係唔知大戶佈置咩倉，就咁睇佢個期權未平總。如果就咁拎依個數唯一較客觀解讀應該係個個位係大位。

系統顯示嘅-0.043係用20400個IV(47)計番出嚟，而 20400 個IV(47)亦係由個開價(38)計番出嚟，雖然理論上應該掉轉，期權價同delta係按IV計出嚟，但系統冇真IV，所以只能按開價計番轉頭比你睇，如果莊家要mark up個價(尤其遠價OTM，價太低無謂做)，系統顯示嘅IV同delta會偏高

如果用ATM個IV(25)去計，個delta又會細得好跨張(以恒指現水平同剩番9日計，幾張期就掂，而20400個位仲係3 Sigma機率)，至於用幾多IV計或者點計至合理就真係要高手講解下，自己都想知

不過又咁講，呢啲嘢有時計得太多反而會自困

仆街，即係收到風兩會準備內防衰退，外抗美帝，打打打一場硬仗喎。

3000點月底就到啦 小朋友知唔知咩係熊三

極價外極價內都好難有對手，只能俾更高溢價，你話點為之合理，咪就係返去IV係幾多至合理?都係兩個對手之間各自主觀衡量出嚟。

三月中至尾，啲期權買賣差價闊過維港，想買賣咪一個願打一個願捱囉。

粗略做assumption,七日後跌千五點，IV由當時47升到55, 期權金會double,咁就算有啲肉食。

否則跌一千，IV升唔多都冇乜用。

急跌可能會令其他買家有興趣買20400 put，到時想mark高平倉有大啲可能卦?

熊三個底見咗未都冇人知

今轉個底未係熊三底囉

淨係傳下啲消息，憧憬下點救經濟就托到喇，未炒過股?

熊三由邊到開始計先，講緊21139喎

今浪可能204

係咩，有信心未all in淡囉，要做下一個李嘉誠唔難啊

呢樣唔係唔知，我想講吓，唔通大戶收到風兩會冇好消息所以做淡?

市場有好友又有淡友喎
有大戶做淡一定會大跌?
人地in咗其他好倉又話你知咩

一睇就知你唔識炒股
市場專收你依啲聰明仔

246嗰陣沽緊啦，自己睇返我之前出嘅post

咁講，慢牛之中好淡爭持正常。但牛三熊三，大戶會有傾向夾埋捕獵散戶。有人曾經寫過，打籃球街場，幾個最強嘅自然走埋一齊，打低其他隊。想將散戶嘅貨或錢揸乾揸盡最好嘅辦法，係大戶之間合作。

我都feel到有啲嘢
已經空倉 🤔

G持
恆指macd都穿撚埋

講緊自己?我揸個推股仲破緊頂，駛同你賭牛熊

聽日你再上嚟講野囉，咪撚潛水

叻仔

正常情況下會咁易搵到千五張對手
而個價錢又唔會點升？
如果真係想贏錢仲要考慮埋平倉果下
做哂千幾張落同一個位好似好on9咁

所以有人講過睇OI未必睇到好多嘢，可能係有人做咗SP,而家覺得唔對路，加啲LP做保險。甚至低位買咗正股，唔想跌落去低過入貨價，用衍生工具做保護，乜都有可能

千幾張係算多？無玩開option

淨未平倉1800張。。
差唔多全部係佢買

當廿點一張 1800張 先180萬左右

賬面冇咗一半，日子又少咗一日，IV冇升，唔似會大跌，除非莊家想重複3月經歷

佢38買
輸左半

入面幾錢買, 做short 又做幾錢按金
option 咁少錢, 根本就濕濕碎

睇報紙講過，大戶唔想人睇出佢部署，會唔同日子唔同行使價落注。

樓豬專出釣魚post

一早有大戶知有國安法
月尾20400 真係唔出奇

早收幾日風？

冇咩可能，得番幾日

推返呢個上黎
如果美國月尾前威脅取消香港獨立關稅仲有機

月尾到唔到20400 唔係重點。今日高低位已經有300%波幅

大戶D long put賺到笑
成本低到

大戶 = 維尼

跌到

你肯定？

唔係一定要到價內先賺錢既

一日一千 三日收工

屌 sec 呢？

唯獨ching 清醒